點解你會支持你愛隊？

老豆撐左幾廿年
跟佢撐

以前費sir教曼聯隊波每個人feel到好有火
肯追波想贏
宜家隊國就冇晒火既
不過就睇慣左所以一直支持

因為湖人出過好多球皇

利申玩具撚